[最後兩日]check清楚選舉喺咪有兩票

希望上到熱門
除咗地方選區外，每人仲有一票區議會(第二)，即喺超區選票
check清楚喺咪有兩票

自推1

自推2

自推3

自推4

Pushhhh

自推5

Pushhhhh

自推6

自推7

Pishhhh

推

自推8

Push

自推9

自推10